# Movie App

Aplikasi movie adalah suatu aplikasi di mana user dapat menambahkan film favorit mereka ke wishlist. Di dalam aplikasi movie ini, terdapat pula CMS untuk mengatur film-film apa saja yang akan ditayangkan

## Challenge

- Buatlah fitur mailer ketika user selesai registrasi --V
- Buatlah fitur forgot password dengan mengirimkan token ke email
- Buatlah fitur broadcast di CMS, di mana Admin dapat mengirimkan email ke banyak user

```json
Request body:

{
  "userIds": [1, 2, 3],
  "subject": "Film Top Gun sudah tayang!!",
  "text": "Film Top Gun sudah tayang di seluruh bioskop di Indonesia"
}
```



## Ketentuan Pengerjaan

- Push kodingan ke repository movie-app kalian
- Tidak perlu menggunakan testing
- Deadline 1 Juni 2022, jam 19.00